兩個人價值觀唔同係咪冇必要係一起了

可以不過是但一個會好辛苦

好難會行得遠

如果一個人肯去改呢
會為自己心愛既人去改 去轉變